Csl 6月11到期，求4人家庭plan

用緊csl家庭plan, 4人用 15gb 4G上網。每月$490。

黎緊6月11到期，想搵下啲月費差唔多價錢，同埋最少都有15gb 4g上網既plan。

Thanks

要15gb minimum

要15gb 家庭plan

眉班仆街
我都係用家庭plan 上次又係亂鳩咁sell